垃圾五毛老鳳垃圾post企圖遮掩抗爭運動

垃圾五毛老鳳舉左腳定右腳柯尿

如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

回覆前請先起底

五毛話人五毛

做緊政府工 日日開膠po分化 條友擺明就係網軍pr

你老母就五毛

推
公墓園五毛老鳳

sor lo

樓豬個名乜撚事?

Sorry我借佢acc屌柒老鳳

你淨係識笑老鳳on9,又唔諗下明明自己個ac開得早過佢,點解條友扮弱智都扮到有知名度,開膠post都上到熱門
事實係老鳳摸得透兒登班垃圾嘅思維模式,知道平日要扮咩先可以令兒登仔對佢有印象會起哄和應佢,呢d嘢唔係咁易嫁

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
CCPVirusdonald
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

扮弱智仔吸fans

收皮啦
鬥戇鳩呀？
出埋d舉左舉腳傻閪post
想出位我早就上fb做藍黃kol/除褲落街唱榮光啦

洗撚係度做戇鳩？屌你老母

點呀
食狗飯又要屌政府
想做3姓家奴呀？

辭咗職咁耐，你坐撚咗幾耐監?

屌你老母quit左洗底
三姓家奴呀

笑得咁撚大聲
不如你試吓可唔可以搞到五毛狗中伏呀
老鳳就成功咗啦，仲要係一隻聲稱自己有600萬身家嘅五毛狗